{
  "": "",
  "KEY": "값",
  "agree": "계속을 터치하면 아래의 이용 약관, 개인 정보 보호 정책 및 EULA 정책에 동의하는 것입니다. 부적절한 콘텐츠 또는 악의적인 사용자에 대한 허용 오차는 0이므로 각 정책 링크를 터치하여 자세히 읽어보세요.",
  "allfriends": "모든 친구",
  "purchase": "구매",
  "ChangeAvatar": "프로필 사진",
  "JoinEvent": "이벤트 참여",
  "SnapEighteen": "Snap Eighteen",
  "EULA": "최종 사용자 라이선스 계약",
  "NewEvent": "새 이벤트",
  "EditEvent": "이벤트 편집",
  "ViewSettings": "설정 보기",
  "Settings": "설정",
  "MyAccountDetails": "계정 세부 정보",
  "HideContent": "콘텐츠 숨기기",
  "AreyousureyouHide": "콘텐츠를 숨기시겠습니까? 이 작업은 영구적입니다.",
  "SeachEmpty": "해당 친구를 찾을 수 없습니다. 이름을 다시 확인하고 검색을 다시 시도하세요.",
  "HideContentComplete": "콘텐츠가 성공적으로 숨겨졌습니다.",
  "DownloadMedia": "이벤트 기록",
  "Completed": "완료됨",
  "DeleteEvent": "이벤트 삭제",
  "Willdeleteeverything": "모든 항목이 삭제됩니다.",
  "CloseEvent": "이벤트 닫기",
  "InAppPurcahses": "인앱 구매",
  "Print": "인쇄",
  "EventMembers": "이벤트 멤버",
  "Whohasjoinedtheevent": "이벤트에 참여한 사람.",
  "Onlybeforetheeventstarttime": "이벤트 시작 시간 전에만 가능합니다.",
  "CraftingMemories": "추억 만들기",
    "CreatingEvent": "Snap Eighteen 이벤트를 생성 중입니다. 앱을 탐색해도 이벤트 생성이 중지되지 않습니다.",
  "Creating": "생성 중....",
  "Joined": "참여함",
  "Friends": "친구 & 나",
  "ViewAll": "모두 보기",
  "AddCamera": "이벤트 추가",
  "Upgradeto": "업그레이드",
  "Advantages of Purchase": "구매의 장점",
  "Most Popular": "가장 인기 있는",
  "Wedding Value": "웨딩 가치",
  "Party Value": "파티 가치",
  "Cheapest Value": "가장 저렴한 가치",
  "One Time Purchase": "1회 구매",
  "Purchase": "구매",
  "18  More Shots": "18장 더 촬영",
  "More Shots": "더 촬영",
  "Event Starts in:": "이벤트 시작",
  "Event Ends in:": "이벤트 종료",
  "Cameras:": "카메라:",
  "Media:": "미디어:",
  "Not Joined": "참여하지 않음",
  "Join Event": "이벤트 참여",
  "Permissions": "권한",
    "PermissionsText": "최상의 경험을 위해 각 권한을 탭하여 검토하고 액세스를 허용하거나 거부하세요. 권한 대화 상자를 닫으려면 외부를 탭하거나 대화 상자를 아래로 드래그하세요.",
  "To access camera": "비디오 녹화 및 사진 촬영에 기기의 카메라를 사용하려면 여기를 터치한 후 팝업 요청에서 '계속'을 누르세요.",
  "To access microphone": "비디오 녹화에 기기의 마이크를 사용하려면 여기를 터치한 후 팝업 요청에서 '계속'을 누르세요.",
  "Microphone": "마이크",
  "Camera": "카메라",
  "Photo Library": "사진 라이브러리",
  "To access photo": "사진 라이브러리에서 콘텐츠를 업로드하려면 여기를 터치한 후 팝업 요청에서 '계속'을 누르세요.",
  "Notifications": "알림",
  "No internet connection": "인터넷 연결 저하!",
  "Friends List": "친구 목록",
  "Snap Eighteen Friends": "Snap Eighteen 친구, 모두 한 곳에. 하지만 여기는 비어 있습니다.",
  "An issue exists": "이메일 주소가 올바르지 않습니다. 다시 시도하세요.",
  "Create": "생성",
  "Join Snap Eighteen": "최신 일회용 카메라 경험.",
  "Start Your Journey": "여정 시작",
  "Log in easily": "위의 이메일로 전송된 인증 코드를 사용하여 쉽게 로그인하세요. 기존 계정과 새 계정 모두에 적용됩니다.",
  "Loading": "로드 중",
  "Continue": "계속",
  "The verification code": "입력한 인증 코드가 유효하지 않습니다. 확인하고 다시 시도하세요.",
  "Anewverificationcode": "아래 나열된 이메일로 인증 코드를 보냈습니다. 이메일을 확인하고 코드를 입력하여 계속하세요.",
  "Verify": "확인",
  "Resend Code": "인증 코드 재전송",
  "In-app purchases": "인앱 구매: 모든 소모품은 앱 스토어 계정을 통한 결제가 필요합니다. 각 구매는 1회성 거래입니다.",
  "Event Upgrades": "이벤트 업그레이드: 이벤트를 업그레이드하면 최대 개수의 무료 카메라(25개)와 구매한 추가 카메라가 제공됩니다.",
  "Camera Upgrades": "카메라 업그레이드: 이벤트 카메라를 업그레이드하면 최대 18장의 촬영과 남은 미사용 촬영이 제공됩니다.",
  "Your avatar has been changed successfully": "프로필 사진이 성공적으로 변경되었습니다. 프로필 사진이 업데이트될 때까지 잠시 기다려주세요.",
  "Choose an avatar": "위의 사진을 터치하여 카메라 롤에서 프로필 사진을 선택하거나 아래의 만화 캐릭터 중 하나를 사용하세요.",
  "The media link": "다운로드 링크가 이메일 주소로 전송됩니다.",
  "Download Media": "Snap Eighteen 30일 기록",
  "Ended": "종료되었지만 잊혀지지 않았습니다.",
  "After 30 days": "30일 후에 프로필 이메일 주소로 최종 미디어 다운로드를 이메일로 보내드립니다. 그러면 이벤트가 미디어 다운로드 섹션에서 제거됩니다.",
  "Profile Page": "프로필 페이지",
  "Privacy Policy": "개인 정보 보호 정책",
  "Terms & Use": "이용 약관 정책",
  "Delete Account": "계정 삭제",
  "Are you sure you want to delete.": "Snap Eighteen 계정을 삭제하시겠습니까? 모든 이미지와 데이터가 손실됩니다.",
  "Cancel": "취소",
  "Created": "생성됨",
  "Uploaded": "업로드됨",
  "Profile Settings": "프로필 설정",
  "Actions": "이벤트 및 기록",
  "Change Avatar": "프로필 사진",
  "Edit Account": "계정 편집",
  "Account Actions": "계정 작업",
  "Delete/Remove": "삭제/제거",
  "Logout": "로그아웃",
  "Policies": "정책",
  "Email address changes": "새 이메일로 인증 코드가 전송됩니다. 프로세스를 완료하려면 로그아웃해야 합니다. 데이터는 안전하게 유지됩니다.",
  "Email address is required": "인증 코드 및 미디어 다운로드를 위해 이메일이 필요합니다.",
  "Email Address": "이메일 주소",
  "A Username": "사용자 이름은 계정을 고유하게 만들고 쉽게 인식할 수 있도록 합니다.",
  "Username/Handle": "사용자 이름 / 핸들",
  "I didnt get the memo": "나는 내가 멋지다는 것을 알리는 메모를 받지 못했습니다.",
  "Random text under avatar": "프로필 사진 아래의 임의 텍스트",
  "Motto": "이 텍스트는 웹사이트, 슬로건 또는 모토에서 가져온 모든 것이 될 수 있습니다. 프로필 페이지를 고유하게 만드는 짧은 문장입니다.",
  "Save": "저장",
  "e1": "이벤트 사진",
  "e2": "사진은 거래를 성사시키고 Snap Eighteen 이벤트를 돋보이게 합니다!",
  "e3": "탭하여 사진 추가",
  "e4": "이벤트 이름",
  "e5": "이 이름을 사용하면 Snap Eighteen 이벤트를 쉽게 찾을 수 있습니다. AI 기능을 사용하는 경우 설명적인 단어를 사용해 보세요.",
  "e6": "멋진 Snap Eighteen 이벤트",
  "e7": "자동 이벤트 참여",
  "e8": "회원이 친구 페이지를 통해 참여할 수 있도록 허용합니다. 사용할 수 없는 경우 QR 코드를 사용해야 합니다.",
  "e9": "카메라",
  "e10": "이 Snap Eighteen 이벤트에 필요한 카메라 수를 지정합니다.",
  "e11": "길이",
  "e12": "이벤트 기간: 시간, 일 또는 주",
  "e13": "시작",
  "e14": "회원이 언제 이벤트에 미디어 업로드를 시작할 수 있습니까?",
  "e15": "사진 갤러리",
  "e16": "회원이 사진 갤러리를 볼 수 있도록 합니다.",
  "e17": "소셜 미디어 공유",
  "e18": "회원이 미디어를 공유할 수 있도록 합니다.",
  "SuccessMessage": "성공! 미디어는 처리 후 곧 나타납니다.",
  "A gallery": "추억의 갤러리이지만 이 추억의 갤러리는 비어 있습니다.",
  "Gallery": "갤러리",
  "Make a Selection": "선택하세요",
  "Members are Capturing Moments": "현재 순간을 포착하는 멤버가 없습니다.",
  "Remove": "제거",
  "Report Friend": "친구 신고",
  "ReportContent": "사용자 콘텐츠 신고",
  "Are you sure you": "이 친구를 신고하시겠습니까?",
  "Areyousureyou": "이 사용자와 해당 콘텐츠를 신고하시겠습니까?",
  "A report": "Snap Eighteen 멤버에 대한 신고가 접수되었습니다. 조사 중입니다. 위반 사항이 발견되면 조치 결과 금지됩니다.",
  "AreportContent": "Snap Eighteen 사용자와 업로드한 미디어에 대한 신고가 접수되었습니다. 조사 중입니다. 위반 사항이 발견되면 조치 결과 금지됩니다.",
  "Delete Friend": "친구 차단",
  "Are you sure": "이 친구를 차단하시겠습니까? 이벤트 및 카메라에 대한 액세스 권한을 잃게 됩니다.",
  "Capturing Moments, Crafting Memories!": "순간을 포착하고 추억을 만드세요!",
  "Close Event": "이벤트 닫기",
  "close and end this event": "이 이벤트를 닫고 종료하시겠습니까?",
  "Delete Event": "이벤트 삭제",
  "All data will be lost": "이 이벤트를 삭제하시겠습니까? 모든 데이터가 손실됩니다.",
  "Join my Snap Eighteen Event": "내 Snap Eighteen 이벤트에 참여하세요",
  "Remove Member": "멤버 제거",
  "Are you sure you want to remove": "제거하시겠습니까 ",
  "from": " 에서 ",
  "Removing this member will not free up a camera.": "이 멤버를 제거해도 카메라가 확보되지 않습니다.",
  "Welcome!": "환영합니다! 시작하려면 이메일 주소를 입력하세요.",
  "Verification!": "확인! 확인 코드는 이메일 주소를 확인하세요.",
  "j1": "자신의 Snap Eighteen 이벤트에 참여할 수 없습니다.",
  "j2": "Snap Eighteen 이벤트 PIN 번호는 비워둘 수 없습니다. 다시 시도하세요.",
  "j3": "Snap Eighteen 이벤트의 소유자는 비워둘 수 없습니다. 다시 시도하세요.",
  "j4": "Snap Eighteen 이벤트의 UUID는 비워둘 수 없습니다. 다시 시도하세요.",
  "j5": "이 Snap Eighteen 이벤트가 존재하지 않습니다. 다시 시도하세요.",
  "j6": "이 사용자가 존재하지 않습니다. 다시 시도하세요.",
  "j7": "이미 이 Snap Eighteen 이벤트에 참여했습니다.",
  "j8": "Snap Eighteen 이벤트를 성공적으로 구독했습니다.",
  "j9": "이 Snap Eighteen 이벤트는 제한되어 있습니다. Snap Eighteen 이벤트 카메라 수를 늘리려면 소유자에게 문의하세요.",
  "j10": "Snap Eighteen 이벤트를 성공적으로 구독하고 제작자와 친구가 되었습니다.",
  "j11": "미디어 수집을 위해 이벤트가 전송되었습니다. 곧 다운로드 링크가 포함된 이메일을 받게 됩니다.",
  "j12": "추가하려는 사용자가 현재 차단되었습니다. 친구로 추가하거나 이벤트를 보려면 먼저 차단을 해제해야 합니다.",
  "Video Library": "비디오 라이브러리",
  "To access video": "비디오 라이브러리에서 콘텐츠를 업로드하려면 여기를 터치한 후 팝업 요청에서 '계속'을 터치하세요.",
  "Share a Snap Eighteen Photo": "Snap Eighteen 사진 또는 비디오 공유",
  "AI": "AI",
  "Location": "위치",
  "Location Status": "기기의 위치를 사용하여 사진 위치 메타데이터를 표시하려면 여기를 터치한 후 팝업 요청에서 '계속'을 누르세요.",
  "AI Image Generator": "AI 이미지 생성기",
  "Note: AI Image": "참고: AI 이미지 생성기는 아직 베타 버전입니다. 일부 사용자는 이미지가 표시될 때까지 최대 30초의 대기 시간이 발생한다고 보고합니다.",
  "Friend Code": "내 친구 QR 코드",
  "FreiendsNow": "친구가 되었습니다.",
  "Delete Image": "이미지 삭제",
  "Edit Image": "이미지 편집",
  "DownloadMediaLink": "미디어 다운로드",
  "Languages": "지원되는 언어",
  "Version": "버전 번호",
  "Active & Upcomming": "활성 및 예정",
  "QRCode": "QR 코드",
  "About": "이 계정 정보",
  "Account Time Zone:": "계정 시간대:",
  "Account Created:": "계정 생성:",
  "Account Created from:": "계정 생성 위치:",
  "TooKeep": "Snap Eighteen을 안전하게 유지하고 사용자 무결성을 유지하기 위해 이 정보를 다른 사용자와 공유하고 있습니다.",
  "English": "영어",
  "Spanish": "스페인어",
  "MoreComming": "전 세계의 추억을 연결합니다. 더 많은 언어를 기대해주세요.",
  "Privacy": "개인 정보 보호",
  "Hide": "위치를 숨겨 개인 정보를 보호할 수 있습니다.",
  "AccountAvade": "계정 세부 정보가 저장되었습니다.",
  "VerifyEmail": "이메일 주소를 확인하기 위해 로그아웃됩니다.",
  "Email Notifications": "이메일 알림",
  "Mobile Notifications": "모바일 알림",
  "MN": "회원이 새 이벤트, 사진 또는 요청을 게시할 때 모바일 알림을 받습니다.",
  "MNE": "회원이 새 이벤트, 사진 또는 요청을 게시할 때 이메일 알림을 받습니다.",
  "BlockedGallery": "이 사용자는 갤러리에 대한 액세스를 차단하는 개인 정보 보호 설정을 가지고 있습니다.",
  "Report Event": "이벤트 신고",
  "Are you sure you event": "이 이벤트를 신고하시겠습니까?",
  "A report event": "이벤트에 대한 신고가 접수되었습니다.",
  "Add Max": "최대 추가",
  "Account Details": "계정 세부 정보",
  "GoPro": "Snap Eighteen Pro",
  "GetPro": "Snap Eighteen 구독",
  "CreatePro": "전문가용 만들기",
  "AI Image Decription": "AI 이미지 설명(선택 사항)",
  "AIDescription": "AI 이미지 메이커를 사용하는 경우 설명 문장을 입력하세요.",
  "AIPlaceholder": "석양의 마지막 광선에 황금빛 갈기가 빛나는 장엄한 사자를 상상해 보세요. 험준한 절벽 꼭대기에 자랑스럽게 서서 지평선까지 펼쳐진 숨 막히는 사바나를 내려다보고 있습니다. 하늘은 주황색, 분홍색, 보라색의 생생한 색조로 불타오르고 초원에 긴 그림자를 드리웁니다.",
  "Media": "미디어 업로드",
  "MediaDescription": "회원이 업로드할 수 있는 사진 또는 비디오 수.",
  "Enter Member Username": "친구 검색",
  "subscribe": "구독",
  "monthly": "월간",
  "Cancel anytime": "언제든지 취소",
  "Unshakle your creative spirit": "창의적인 정신을 해방하세요",
  "More Controls": "더 많은 컨트롤",
  "Verified Badge": "확인된 배지",
  "Edit Controls": "컨트롤 편집",
  "AI Descriptive Text": "AI 설명 텍스트",
  "More Cameras": "더 많은 카메라",
  "Gallery Controls": "갤러리 컨트롤",
  "Much More": "훨씬 더 많음",
  "Purchase More Shots": "더 많은 촬영 구매",
  "Allow members": "회원이 0.99달러에 추가 미디어 업로드 양을 구매하도록 허용",
  "Claim by": "만료일:",
  "Read Me!": "읽어보세요!",
  "alertReading": "요청이 백그라운드에서 처리되고 있습니다. 최대 30초가 소요될 수 있습니다. 완료되면 알림이 전송됩니다.",
  "Your event has been successfully created.": "이벤트가 성공적으로 생성되었습니다.",
  "Your media file(s) has been successfully uploaded.": "미디어 파일이 성공적으로 업로드되었습니다.",
  "Your event has been successfully saved.": "이벤트가 성공적으로 저장되었습니다.",
  "Your profile picture has been successfully updated.": "프로필 사진이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
  "UploadNotification": "업로드 알림 표시",
  "UploadNotification2": "'요청이 백그라운드에서 처리되고 있습니다. 최대 30초가 소요될 수 있습니다. 완료되면 알림이 전송됩니다.'라는 알림을 표시하지 않기 위한 것입니다.",
  "SaveDevice": "장치에 저장",
  "DownloadingEventFiles": "이벤트 파일 다운로드 중",
  "Theventfiles": "이벤트 파일이 다운로드되고 있습니다. 다운로드 진행 중에는 이동하지 마세요.",
  "PleaseWait": "기다려주세요.",
  "EdintEvent": "이벤트 변경 사항 처리 중.",
    "Uploading": "미디어가 이벤트 갤러리로 처리되고 있습니다. 앱을 탐색해도 업로드가 중지되지 않습니다.",
  "Uploading2": "미디어가 백그라운드에서 처리되고 있습니다.",
  "ProfilePic": "프로필 사진 처리 중.",
  "EvnetStart": "Snap Eighteen 이벤트가 시작됩니다.",
  "EvnetEnd": "Snap Eighteen 이벤트가 종료됩니다.",
  "Resendcodein": "인증 코드 재전송 ",
  "Seconds": " 초 후",
  "getnotifications": "Snap Eighteen은 업데이트를 받을 수 있도록 알림에 액세스해야 합니다.",
  "Update": "Snap Eighteen 업데이트",
  "UpdateDesc": "백엔드 코드가 OTA를 통해 업데이트되었으며 Snap Eighteen을 다음에 열 때 적용됩니다.",
  "Version Build": "버전 빌드",
  "Pro1": "다음 기능에 액세스할 수 있습니다.",
  "Pro2": "확인된 배지",
  "Pro3": "Snap Eighteen Pro의 소중한 멤버로서 독점적인 혜택을 누릴 수 있습니다. 멤버십을 보여주고 프로필 가시성을 높이세요.\n\n이 배지는 다른 사용자에게 Snap Eighteen Pro 상태를 즉시 알리고 연결을 촉진하며 커뮤니티 내에서 상태를 강조합니다.",
  "Pro4": "사용자 지정 AI 이미지",
  "Pro5": "AI 이미지 생성 영역에 새로운 차원이 등장했습니다. AI 생성기 설명 옵션입니다. 이 강력한 도구를 통해 사용자는 AI의 창의적인 프로세스를 안내하는 자세한 텍스트 설명을 제공하여 특정 요구 사항 및 기본 설정에 더 적합한 이미지를 생성할 수 있습니다. 임의 입력에만 의존하는 기본 버전과 달리 사전 정의된 텍스트가 있는 AI 이미지는 더 뛰어난 제어 및 정밀도를 제공하여 사용자가 진정으로 독특하고 개인화된 시각적 경험을 만들 수 있도록 합니다.",
  "Pro6": "이벤트 편집",
  "Pro7": "Pro 회원은 이벤트가 시작된 후에도 이벤트를 편집할 수 있는 유연성을 누릴 수 있습니다. 이를 통해 일정을 조정하거나 세부 정보를 수정하거나 예상치 못한 상황을 수용하는 등 예상치 못한 변경 사항에 적응할 수 있습니다. 이 동적 편집 기능을 통해 이벤트는 항상 가장 정확한 정보를 반영합니다.",
  "Pro8": "사용자 지정 이벤트 옵션",
  "Pro9": "Pro 회원은 고급 이벤트 생성 컨트롤의 제품군을 잠금 해제합니다. 이벤트를 정확하게 조정하세요.\n\n미디어 마스터리: 1개에서 넉넉한 18개 파일까지 미디어 업로드를 제한하는 기능으로 콘텐츠를 향상시켜 엄선되고 집중된 경험을 보장합니다.\n\n카메라 제어: 10개에서 인상적인 1000개 장치로 확장된 카메라 제한으로 더 큰 그룹을 원활하게 수용합니다.\n\n소셜 공유 파워: 소셜 네트워크에서 이벤트 하이라이트를 쉽게 공유할 수 있는 옵션을 통해 청중에게 권한을 부여합니다. 콘텐츠 배포에 대한 제어를 유지하려면 이 기능을 켜거나 끄세요.\n\n확장된 이벤트 범위: 최대 1개월의 유연한 기간으로 이벤트 범위를 확장하여 참여 및 상호 작용을 위한 충분한 시간을 제공합니다.",
  "Pro10": "직접 미디어 다운로드",
  "Pro11": "이벤트 종료 후 간소화된 워크플로를 경험하세요. 이메일로 다운로드 링크가 도착할 때까지 기다리는 대신 이제 녹화된 미디어를 장치에 직접 다운로드할 수 있습니다. 이 편리한 기능은 시간과 노력을 절약하여 귀중한 콘텐츠에 빠르게 액세스하고 활용할 수 있도록 합니다.",
  "Pro12": "더 긴 이벤트 기록",
  "Pro13": "Pro 회원은 이벤트 종료 후 60일이라는 연장된 기간 동안 이벤트 기록에 대한 독점적인 액세스 권한을 얻습니다. 이 귀중한 기능을 통해 주요 순간을 다시 방문하거나 성능을 분석하거나 더 큰 유연성과 마음의 평화로 소중한 경험을 다시 체험할 수 있습니다.",
  "Pro14": "멤버 크레딧 제공",
  "Pro15": "지속적인 참여를 장려하고 활기찬 커뮤니티를 보장하기 위해 크레딧 잔액이 낮은 사용자는 Pro 회원인 경우 소유자로부터 부스트를 받을 수 있는 시스템을 구현했습니다. 이를 통해 순간을 계속 업로드하고 플랫폼의 공유 생태계에 적극적으로 참여할 수 있습니다.",
  "Pro16": "Snap Eighteen Pro 회원은 QR 코드를 인쇄 및 저장하고 이벤트에 맞게 사용자 지정된 다양한 이벤트 인쇄 샘플을 사용할 수 있습니다.",
  "Pro17": "웹 갤러리 링크",
  "Pro18": "비회원과 공유하거나 게스트가 Snap Eighteen 이벤트에서 무슨 일이 일어나고 있는지 볼 수 있도록 자동 생성된 웹 링크.",
  "Subscribed": "구독됨",
  "Credits": "크레딧",
  "Close": "닫기",
  "Hidden": "숨김",
  "AppData": "앱 버전",
  "Support": "지원 이메일",
  "Email1": "어떤 도움이 필요한지 설명하세요.",
  "Email2": "Snap Eighteen 요청",
  "ClearCache": "이미지 캐시 지우기",
  "FlyerPrint": "이벤트 전단지 인쇄",
  "Note: FlyerPrint": "참고: 이벤트 전단지 생성에는 최대 10초가 소요될 수 있습니다.",
  "Clear": "지우기",
  "After 90 days": "90일 후에 프로필 이메일 주소로 최종 미디어 다운로드를 이메일로 보내드립니다. 그러면 이벤트가 미디어 다운로드 섹션에서 제거됩니다.",
  "Share Event": "이벤트 공유",
  "ViewLiveGallery": "온라인 Snap Eighteen 이벤트 미디어 갤러리 보기",
  "ChooseOption": "이벤트를 공유할 방법을 선택하세요.",
  "OnlineGallery": "온라인 갤러리",
  "Inactive": "이 계정은 비활성 상태입니다. 계정 세부 정보를 논의하려면 고객 지원에 문의하세요.",
  "Warning": "경고",
  "FAQs": "자주 묻는 질문",
  "SendLink": "이메일 다운로드 링크 보내기",
  "opensettings": "Snap Eighteen에 대한 장치 설정 열기",
  "In App Extras": "앱 내 추가 기능",
  "Share": "공유",
  "FriendCode": "친구 링크",
  "CacheCleared": "캐시 지워짐",
  "Start": "왼쪽 상단의 \"이벤트 추가\" 버튼을 눌러 시작하세요.\n\n이벤트를 찾을 수 없습니까? 오른쪽 상단의 메뉴 아이콘을 누르고 \"이벤트 기록\"을 선택하세요. 이벤트가 이미 종료되었을 수 있습니다.",
  "FriendCodeMessage": "링크를 클릭하여 Snap Eighteen에서 내 친구가 되세요.",
  "Notstared": "이벤트가 아직 시작되지 않았습니다. 나중에 다시 확인하여 추억을 공유하세요!",
  "storeslogan": "마법을 펼쳐보세요! 이벤트 참석자가 사진가가 될 수 있도록 하세요. 최대 200개의 고유한 관점을 간편하게 수집하고 큐레이팅하거나 18개의 사진 또는 30초 비디오를 더 캡처하세요. 놓친 추억에 작별을 고하고 캡처된 경험의 활기찬 태피스트리에 인사하세요.",
      "Blocked":"차단된 회원",
    "SupportEmail": "지원 이메일 보내기",
    "SupportEmailHeader": "지원 필요",
        "SearchBlocked": "차단된 회원 검색",
            "EULAShort":"EULA",
    "Monthly":"1년 동안 프로 액세스 받기.",
        "UseCamera":"사진과 동영상을 촬영하려면 \"Snap Eighteen\"에서 카메라에 액세스해야 합니다. 기기 설정에서 액세스 권한을 부여할 수 있습니다.",
    "UseLibrary":"사진과 동영상을 선택하려면 \"Snap Eighteen\"에서 사진 라이브러리에 액세스해야 합니다. 기기 설정에서 액세스 권한을 부여할 수 있습니다.",
        "BadWords":"정책 위반",
    "BadWordsDescription":"AI 이미지 설명 또는 이벤트 이름이 정책에 위반되어 AI 이미지를 렌더링할 수 없습니다. 부적절한 단어를 삭제하고 다시 시도하세요.",
  "GooglePRO": "이 앱은 구독 없이도 사용할 수 있습니다. 구독하면 추가 기능을 사용할 수 있습니다. 구매 확인 시 Google Play 계정에 결제됩니다. 구독은 현재 기간 종료 최소 24시간 전에 취소하지 않는 한 자동으로 갱신됩니다. Google Play 계정 설정에서 언제든지 구독을 관리하거나 취소할 수 있습니다.",
  "ApplePro": "이 앱은 구독 없이도 사용할 수 있습니다. 구독하면 추가 기능을 사용할 수 있습니다. 구매 확인 시 Apple 계정에 결제됩니다. 구독은 현재 기간 종료 최소 24시간 전에 취소하지 않는 한 자동으로 갱신됩니다. Apple 계정 설정에서 언제든지 구독을 관리하거나 취소할 수 있습니다.",
      "Expires":"만료:",
          "ReportAI":"이미지 신고",
    "Flag": "이미지 신고",
    "RReportAIImage":"AI 생성 이미지 및 다시 그린 AI 표지 이미지를 신고합니다.",
    "Flag&Redraw":"신고 및 다시 그리기",
    "GlobalFriends":"글로벌 친구",
    "SearchGlobalFriends": "글로벌 친구 검색",
        "EventEnded": "이벤트 종료됨",
  "ActiveUpload": "업로드 진행 중",
  "WhileActiveUpload": "파일을 업로드하고 있습니다. 지금 나가면 업로드가 중단될 수 있습니다.",
  "or": "-- 또는 --",
  "Show Active Member Events Description": "활동 중인 회원이 주최하는 이벤트를 메인 이벤트 화면에 바로 표시합니다.",
  "Show Active Member Events": "활동 회원 이벤트",
  "LongWaitTime": "서버 응답이 평소보다 지연되고 있습니다. 연결 및 미디어 동기화를 계속 시도 중이니 잠시만 기다려 주세요.",
  "Hidden Email": "이메일 숨김 옵션",
  "HIddenEmail": "이메일을 숨기기로 선택한 경우, 숨김 이메일 주소가 계정 식별자로 사용됩니다.",
  "w1": "Snap Eighteen에 오신 것을 환영합니다",
  "w2": "시작하기 전에, 경험을 극대화할 수 있는 몇 가지 유용한 팁을 소개합니다.",
  "w3": "지난 이벤트",
  "w4": "종료된 이벤트에 접근하고 추억을 다운로드하세요. 만료된 이벤트는 Pro 사용자의 경우 최대 90일, 일반 사용자의 경우 최대 30일간 저장됩니다. 기간이 지나면 모든 미디어가 포함된 .zip 파일을 자동으로 이메일로 보내드립니다.",
  "w5": "프로필 아바타",
  "w6": "프로필 아바타를 업데이트하여 계정을 더 개성 있고 알아보기 쉽게 만드세요. 이 기능은 Snap Eighteen의 설정 메뉴 → 프로필 사진 항목에서 찾을 수 있습니다.",
  "w7": "이벤트 알림",
  "w8": "이벤트 알림으로 최신 소식을 받아보세요. 이벤트 시작/종료 시점이나 누군가 사진이나 동영상을 추가할 때 알림을 받을 수 있습니다. Snap Eighteen 설정 메뉴의 알림 항목에서 활성화할 수 있습니다.",
  "w9": "계정 정보",
  "w10": "Snap Eighteen 경험을 계정 정보에서 맞춤 설정할 수 있습니다. 좌우명, 사용자 이름 또는 핸들, 이메일 주소를 업데이트할 수 있습니다. 또한 위치 공개 설정(현재 비활성인 경우)을 관리하고 친구 이벤트를 메인 화면에 표시할지 여부도 선택할 수 있습니다.",
  "Ended:": "종료:"
}
